呢幾日翻深圳，發現有部噴水車又朝噴到晚

大陸人都幾有創意，不停向天噴水，諗住可以淨化空氣

中午見到噴緊，夜晚又見到

難為果啲揸電動車果班

不如裝部大風扇、當空氣清新機過濾空氣比較有效率！

白痴仔

用係人流多既地方用黎降溫，噴完附近會降幾度

咁先進唔見香港引入？
水炮車就識買？

1.有幾先進？噴霧風扇家用都興左幾年

2.點解香港一定要引入？引唔引入同深圳用唔用有咩關係？

3.買水炮車同人地噴水降溫有咩關係？

翻深圳，咪撚落嚟呀大陸仔

救撚命
噴下水都話先進

其實海洋公園有
不過唔係車 但噴水霧降溫真係好常見

認真 大家會講翻大陸定去大陸?

佢有個梗位係街噴水咪仲驚

去中國

好過香港乜柒都唔做

唔駛理扮正字救港憤青

返學 返公司 代唔代表學校同公司同你有親？

個返字係會用係d有目的成日要去既地方

證明樓主見識仲淺窄過大陸仔 死返大陸咪返黎就岩

濕熱噴水

上大陸

香港下次用坦克

香港周圍都有冷氣
架噴水車停係邊噴水？

會唔會好嘥水

有左好撚耐啦
樓豬坐左幾耐監

其實海洋公園個d好污糟，做咁耐冇見過佢洗過部機

到底呢道係多五毛狗定弱智兒登仔
架野叫霧炮車
早兩三年前支狗咪成日鳩吹呢架係治霾神器囉
南方濕熱氣候噴水降溫 屌你老母咁撚弱智都講出口